覺唔覺攣毛嘅人真係唔應該剪斜陰

真係好拎柒

未見過人咁做

頭段直 一到眼眉就自然攣點計

Same here

有冇圖？

應該點剪

點知你

一樣 巴打平時點寫

好似花輪同學咁

我照剪斜陰囉 長少少一攣就all back

我都係淨係到眼個位先自然攣， 其餘都直.

搵左咁多年髮型，覺得自然攣個位留長由佢攣係最好睇. 長度起碼攣左仲係過眼.

其餘就短。 望落有藝術家feel

關乜事丫 樣衰剪乜都係咁柒

攣毛熱天仲好病苦

試下all back 又會好神奇直返